叫年輕人義賣或跳虱市場咁，求其攞啲嘢嚟賣，咁樣有冇得念？衫褲鞋襪飲品咩嘢都得

義賣或跳虱市場咁，求其攞啲嘢嚟賣，咁樣有冇得念？衫褲鞋襪飲品咩嘢都得